食屎啦英國，又話脫歐，而家歐戰決賽全部都係英超球隊，想點啊？

英國脫離左歐洲?

岩
應該要去中國踢

ｈｉ Ｊａｓｏｎ叔

但入波都係歐盟球員

EU同UEFA唔識分？

英國佬不嬲言而無信

得曼市脫左
我地大倫敦不嬲留歐派